除了公司旅行外點睇同同事去旅行

點同同事做好朋友, 平時出街玩, 又會一齊去旅行

試過
仲FRD過同自己啲朋友

請問點做到? 平時好岩傾? 相同喜好?

啱傾多嘢講之後開始成日出街就FRD咗

好想同同事變Frd

勉強唔到
一齊做野就算幾frd都好 如果有利益衝突時 可能不會顧大家交情而插你一刀

同啲同事做嘅嘢唔同冇利益衝突就有機囉